【空姐牛肉飯偷食】仲篤灰令情夫坐監

懶人包：
情夫係空姐身上洗咗十萬
空姐6月7號做咗場大龍鳳
仲告佢呃錢 搵人拉咗佢

PS睇呢條片一定要較快2倍

2倍都有啲慢

藍屍圏真係好淫亂呀！個阿嬸狂食小鮮肉。

空嬸雞都食得落，cls

屙屎屙唔出呀？

又幾正喎

10皮野食老雞

兇者咩樣？

佢TAKE 咗乜撚嘢... 腦挫傷??

有冇同大波man扑過呀臭雞

可以食到明星仔